[F4要入MCU？]蟻俠導演派頓·瑞德講述自己未拍成的神奇四俠電影概念與劇情

在今天 Collider 透過 Comic Book 公開的訪問中，《蟻人和黃蜂女》導演派頓·瑞德講述自己沒拍成的驚奇四超人電影構想，他提到這部作品跟前兩版福斯的電影走向和劇情會完全不同，而且非常接近早期漫畫的元素。

派頓·瑞德說道這部電影發展了一年多，中間有不少導演和編劇加入過，時間點會設定在 60 年代，跟驚奇四超人原作時剛出的年代類似，劇情風格會像披頭四主演的《一夜狂歡》（A Hard Day's Night），而且不會討論起源故事，他們四人組已經存在於曼哈頓許久，不過構想這計畫的時候是 2002、2003 年，也是 MCU 出現前的時代，福斯不喜歡這樣的計畫才導致作罷～

附帶一提，派頓·瑞德說道他認為兩版的驚奇四超人電影是俗氣的Ｂ級片，所以不想要這樣拍才選擇離開。如今福斯跟迪士尼合併案，ＭＣＵ版的驚奇四超人電影遲早會問世，派頓·瑞德最近不斷公開提到自己當年的計畫，是否在跟迪士尼喊話說要選他呢？各位覺得他會是最適合的人選嗎？

其實拍F4不如話佢地一早已經有超能力上曬外太空到搞科研，Boot嚟boot去好煩，上一版已經垃圾到呢

MCU好似未試過一個導演負責兩個系列
除左羅素兄弟

真係好垃圾...選角好失敗，劇情又好失敗 仲衰過Jessica Alba果個series

千奇唔好搵呢個導演
佢套ant man 唔係唔好睇
但係毫無特色 過目即忘

Um...個劇本其實唔係佢寫

按MCU處理蜘蛛仔嘅方式
應該唔會再講起源
最多用對白輕輕帶過就算
反正MCU世界觀已經有一大堆超能人
大家都見怪不怪
唔使多加解釋

比較對xmen入mcu有興趣d 想睇下點樣由已知既世界只有avg去到突然間有咁多變種人出黎

睇超人特攻隊好過啦

睇完無咩深刻位
覺得黑豹好睇過蟻俠2
如果Edgar Wright無走繼續執導蟻俠12就好